c朗個呀媽係咪都中咗支那肺炎？

c朗好危險

好似之前中左風定點
一定唔係武肺

咁都好啲
如果c朗中咗 咁真係玩完

C朗咁多年嚟咁努力都係為左佢阿媽
而家事業有成但阿媽就咁

有咩故仔？